# Translation of Plugins - WP LINE Notify - Stable (latest release) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - WP LINE Notify - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Plugins - WP LINE Notify - Stable (latest release)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/wp-line-notify\n"
"POT-Creation-Date: 2024-11-15T04:22:59+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2024-11-15 12:23+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: wp-line-notify.php
msgid "WordPress LINE Notify"
msgstr "WordPress LINE Notify"

#. Description of the plugin
#: wp-line-notify.php
msgid "This plugin can send a alert message by LINE Notify"
msgstr "這個外掛可以藉由 LINE Notify 傳送提醒訊息給你"

#. Author of the plugin
#: wp-line-notify.php
msgid "Simon Chuang"
msgstr "Simon Chuang"

#. Author URI of the plugin
#: wp-line-notify.php
msgid "https://github.com/mark2me/wp-line-notify"
msgstr "https://github.com/mark2me/wp-line-notify"

#: includes/class-elementor.php:40
msgid "Line notify"
msgstr "Line notify"

#: includes/class-elementor.php:57
msgid "You have a message from the Elementor Form."
msgstr "您有一個訊息來自 Elementor 表單。"

#: includes/class-elementor.php:86
msgid "Line notify alert"
msgstr "Line notify 通知"

#: includes/class-elementor.php:96
msgid "Prompt text"
msgstr "提示文字"

#: includes/class-elementor.php:99
msgid "The reminder text is displayed at the beginning of the sent message."
msgstr "提醒文字會顯示在發送訊息的開頭。"

#: includes/class-line.php:15 includes/page-setup.php:9
msgid "LINE Notify token is required!"
msgstr "LINE Notify 權杖為必要項目！"

#: includes/class-line.php:17
msgid "Plase write something !"
msgstr "請寫一些內容吧！"

#: includes/class-woo.php:9
msgid "Billing First Name"
msgstr "訂購人名字"

#: includes/class-woo.php:10
msgid "Billing Last Name"
msgstr "訂購人姓氏"

#: includes/class-woo.php:11
msgid "Billing Company"
msgstr "訂購人公司名稱"

#: includes/class-woo.php:12
msgid "Billing Address 1"
msgstr "訂購人地址 1"

#: includes/class-woo.php:13
msgid "Billing Address 2"
msgstr "訂購人地址 2"

#: includes/class-woo.php:14
msgid "Billing City"
msgstr "訂購人鄉鎮市區"

#: includes/class-woo.php:15
msgid "Billing State"
msgstr "訂購人縣市"

#: includes/class-woo.php:16
msgid "Billing Postal/Zip Code"
msgstr "訂購人郵遞區號"

#: includes/class-woo.php:17
msgid "Billing Country / Region"
msgstr "訂購人國家/地區"

#: includes/class-woo.php:18
msgid "Email Address"
msgstr "電子郵件地址"

#: includes/class-woo.php:19
msgid "Billing Phone Number"
msgstr "訂購人聯絡電話"

#: includes/class-woo.php:22
msgid "Shipping First Name"
msgstr "收件人名字"

#: includes/class-woo.php:23
msgid "Shipping Last Name"
msgstr "收件人姓氏"

#: includes/class-woo.php:24
msgid "Shipping Company"
msgstr "收件人公司名稱"

#: includes/class-woo.php:25
msgid "Shipping Address 1"
msgstr "收件人地址1"

#: includes/class-woo.php:26
msgid "Shipping Address 2"
msgstr "收件人地址2"

#: includes/class-woo.php:27
msgid "Shipping City"
msgstr "收件人鄉鎮市區"

#: includes/class-woo.php:28
msgid "Shipping State"
msgstr "收件人縣市"

#: includes/class-woo.php:29
msgid "Shipping Postal/Zip Code"
msgstr "收件人郵遞區號"

#: includes/class-woo.php:30
msgid "Shipping Country / Region"
msgstr "收件人國家/地區"

#: includes/class-woo.php:31
msgid "Shipping Phone Number"
msgstr "收件人電話號碼"

#: includes/class-woo.php:34 includes/class-woo.php:61
msgid "Order id"
msgstr "訂單編號"

#: includes/class-woo.php:35 includes/class-woo.php:62
msgid "Order item"
msgstr "訂購項目"

#: includes/class-woo.php:36 includes/class-woo.php:63
msgid "Order name"
msgstr "訂購人"

#: includes/class-woo.php:37 includes/class-woo.php:64
msgid "Shipping name"
msgstr "收件人"

#: includes/class-woo.php:38 includes/class-woo.php:65
msgid "Payment method"
msgstr "付款方式"

#: includes/class-woo.php:39 includes/class-woo.php:66
msgid "Total"
msgstr "總金額"

#: includes/class-woo.php:40 includes/class-woo.php:67
msgid "Order time"
msgstr "訂購時間"

#: includes/class-woo.php:41 includes/class-woo.php:68
msgid "Order notes"
msgstr "訂單備註"

#: includes/class-woo.php:60
msgid "You have a new order."
msgstr "你有一筆新的訂單。"

#: includes/class-woo.php:98 includes/class-woo.php:109
msgid "WooCommerce"
msgstr "WooCommerce"

#: includes/class-woo.php:99 includes/page-setup.php:144
#: includes/page-setup.php:168
msgid "This plugin is not install or active."
msgstr "這個外掛尚未安裝或是啟用。"

#: includes/class-woo.php:112
msgid "Add a new order"
msgstr "新增一筆新的訂單"

#: includes/class-woo.php:118
msgid "You can use these tags in the message template:"
msgstr "你可以在訊息範本中使用這些標籤："

#: includes/class-woo.php:119
msgid "(Click tag to insert into the template)"
msgstr "(點擊標籤自動加入到範本中)"

#: includes/class-woo.php:123
msgid "Default Item"
msgstr "預設項目"

#: includes/class-woo.php:133
msgid "Billing Fields"
msgstr "購買人欄位"

#: includes/class-woo.php:139
msgid "Shipping Fields"
msgstr "收件人欄位"

#: includes/class-woo.php:145
msgid "Additional Fields"
msgstr "額外欄位"

#: includes/class-woo.php:154
msgid "Buyer Information"
msgstr "購買人資訊"

#: includes/class-woo.php:161
msgid "Recipient Information"
msgstr "收件人資訊"

#: includes/class-woo.php:173
msgid "Template"
msgstr "範本"

#: includes/class-woo.php:178
msgid ""
"* If you do not enter any text, the system will use the default template."
msgstr "* 如果您不輸入任何文字，系統將使用預設範本。"

#: includes/class-woo.php:184
msgid "Order status changed"
msgstr "訂單狀態變更"

#: includes/page-setup.php:13
msgid "From April 1, 2025, all LINE Notify features will become unavailable."
msgstr "自2025年4月1日起，LINE Notify的所有功能將無法操作。"

#: includes/page-setup.php:18 wp-line-notify.php:120 wp-line-notify.php:155
msgid "Line Notify Setting"
msgstr "Line Notify 設定"

#: includes/page-setup.php:26
msgid "Line Notify Token"
msgstr "Line Notify 權杖"

#: includes/page-setup.php:29 includes/page-setup.php:194
msgid "General"
msgstr "通用"

#: includes/page-setup.php:41
msgid "Access token valid."
msgstr "存取權杖有效。"

#: includes/page-setup.php:41
msgid "Invalid access token."
msgstr "無效的存取權杖。"

#: includes/page-setup.php:44 wp-line-notify.php:161
msgid "* Generate access token on LINE website"
msgstr "* 到 LINE 官方網站申請存取的權杖"

#: includes/page-setup.php:52
msgid "When to send message ?"
msgstr "何時傳送訊息？"

#: includes/page-setup.php:56
msgid "Post"
msgstr "文章"

#: includes/page-setup.php:58
msgid "Publish"
msgstr "發佈"

#: includes/page-setup.php:60 includes/page-setup.php:75
msgid "Select roles:"
msgstr "選取使用者角色:"

#: includes/page-setup.php:73
msgid "Pending"
msgstr "待審閱"

#: includes/page-setup.php:88
msgid "Comments"
msgstr "留言"

#: includes/page-setup.php:94
msgid "Add a new comment"
msgstr "新增新的留言"

#: includes/page-setup.php:99
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: includes/page-setup.php:105
msgid "User register"
msgstr "使用者註冊時"

#: includes/page-setup.php:119
msgid "Contact Form 7"
msgstr "Contact Form 7"

#: includes/page-setup.php:125
msgid "When a new contact message is received."
msgstr "當收到新的聯絡訊息時。"

#: includes/page-setup.php:137
msgid "(Edit message template)"
msgstr "(編輯郵件訊息範本)"

#: includes/page-setup.php:156
msgid "Elementor Pro"
msgstr "Elementor Pro"

#: includes/page-setup.php:164
msgid "When a new message is received from the Elementor Pro form widget."
msgstr "當從 Elementor Pro Form 收到新的訊息時。"

#: includes/page-setup.php:166
msgid ""
"You have to find the \"Actions After Submit\" in the form editing function "
"and add a new action called \"Line notify\"."
msgstr ""
"你必需在編輯表單中找到 [Actions After Submit]，並新增一個名稱為「Line "
"notify」的動作。"

#: includes/page-setup.php:181
msgid "Test Line Notify"
msgstr "測試 Line Notify"

#: includes/page-setup.php:190
msgid "Send to"
msgstr "寄送給"

#: includes/page-setup.php:207
msgid "Test message"
msgstr "測試訊息"

#: includes/page-setup.php:212
msgid "Send test"
msgstr "寄送測試"

#: wp-line-notify.php:109
msgid "Settings"
msgstr "設定通知項目"

#: wp-line-notify.php:121
msgid "WP Line Notify"
msgstr "WP Line Notify"

#: wp-line-notify.php:158
msgid "Line Notify Token:"
msgstr "Line Notify 權杖:"

#: wp-line-notify.php:200
msgid "publish a post"
msgstr "發佈一篇文章"

#: wp-line-notify.php:201
msgid "pending a post"
msgstr "送交審閱一篇文章"

#: wp-line-notify.php:255
msgid "You have a new comment."
msgstr "你有一則新的留言。"

#: wp-line-notify.php:273
msgid "You have a new user register."
msgstr "你有一位新使用者註冊。"

#: wp-line-notify.php:274
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱："

#. translators: %1$s is order id, %2$s is order state.
#: wp-line-notify.php:392
msgid "There is an order id %1$d, and the state is changed to %2$s."
msgstr "有一筆訂單 %1$d 的狀態改變為 %2$s。"

#: wp-line-notify.php:415
msgid "You have a new contact message.\n"
msgstr "你有一則新的聯絡訊息。\n"

#: wp-line-notify.php:499
msgid "This is a Line notify plugin test."
msgstr "這是一個 Line Notify 外掛測試。"

#: wp-line-notify.php:508
msgid "Please fill in the top Line Notify Token field."
msgstr "請填寫上方 Line Notify 權杖欄位。"

#: wp-line-notify.php:515
msgid "Send test ok!"
msgstr "發送測試完成！"

#: wp-line-notify.php:517
msgid "Error on send LINE Notify."
msgstr "LINE Notify 傳送失敗。"

#~ msgid "Test Send"
#~ msgstr "測試寄送"

#~ msgid "Are you sure to revoke notification configurations?"
#~ msgstr "你確定要撤銷通知權杖嗎？"

#~ msgid "Revoke token"
#~ msgstr "撤銷權杖"
